屌真係好撚嬲你班前線

一直都冇出過聲
因為不嬲都係兄弟爬山
你地前線點決定我都唔會同你割蓆
但你地可唔可以做到不被捕呀？？？
呢兩個星期每日都比狗拉一堆
班狗都轉咗玩法
你地可唔可以珍惜我地對你地既信用
快速應對？
真係又嬲又灰心

真心唔好留守 打遊擊係最好

係呀 講咗幾個星期be water
唔計平民 總有d手足走得慢比人拉
真係好燥

至少俾一個星期零被捕，咁樣我方可以大振軍心之餘，警犬出咁多力乜收穫都冇亦都可以削佢哋銳氣

我知我只係冷氣軍師
冇資格教你地d乜方法
但每人見住手足出事
真係好嬲......好心痛

真心問 鳩拉有咩用
利伸 次次都走得甩

落場指揮啦，咁就唔洗嬲唔洗心痛

直播睇送頭 真係好𨶙心痛

其實好多時太多人塞住走唔到
D綠衫狗成身裝又拎長盾正常唔會跑得快

講左好多次, 跑唔快就企後D, 前線就企散D
要逃就全力轉身跑, 唔好停, 唔好心存僥倖

SSP出面被拉既幾個都係女仔
LCK冇人俾人拉
SKM又幾個俾人拉, 因為冇完全撤退, 俾速龍追水圍捕

仲要講幾多次, 要提高危機意識, 唔係有gear就冇敵
好撚嬲

我覺得要放開依個心態
依家係戰場 死前線好平常 更何況唔係真係死
永遠都記住之前 係行唔到落去

有時有記得幫吓手頂 又知啲黑狗咩位 都仲唔走比人拉

問題係我地打退不進，咁樣唔係叫戰場，咁樣係叫逃亡
個個敢反衝，敵我均傷咁樣係唔會有人指責你

得罪講句 非分化
俾人拉 根本就on9
唔跑得 又冇gear 又要上前
又唔知自己不足 抵死

問題係我地只退不進，咁樣唔係叫戰場，咁樣係叫逃亡
個個敢反衝，敵我均傷咁樣係唔會有人指責你

屌你老母一樣有散水個陣俾人拉呀 be water大撚哂呀？？？？？

不被捕係大原則啊

對家轉型轉得比我地快

Between. 鐵馬好撚廢 15秒被對家KO 左

得返遊擊 呢條路
其他唔做，
而家散

仲有好多on9扮軍師又乜陣法又乜豆波子咁叫人試，真係以為自己打緊機咁害撚死人。

練兵嘛 前線決定嘛 不割不分嘛
一定支持架 但點打點對峙 政府咪又係強烈屌下你 根本無怕過 唔夠人咪搵武警 搵黑社會 搵褔建人
我地既人傷既傷 捉既捉
明明應該玩經濟戰玩到9月 但一樣有人要圍要勇武都無計
兄弟爬山嘛 各自努力嘛

面對衝鋒唔還手嘅話
基本上10次有8次都拉到人

啱呀 講到好似be water 就一定唔會比人捉
鬼唔知要走咩 但係得現場就係有機會走唔甩

地窄人多
好多時走唔切既唔係跑唔快
而係太多人塞住哂
相信正常人都唔會慢過full gear防火衣長盾既狗
但係速龍就真係要即閃

打經濟都必須要有勇武，可惜佢地只識守路同圍警署